劉德華深圳拍戲疑演抗疫片扮醫生 現場有「武漢醫院」搭景

近日有網民在深圳偶遇劉德華在街頭拍戲，見他戴住口罩並穿上醫生服飾，現場仲有「武漢市第四人民醫院」的搭景，相信拍攝新冠肺炎相關題材電影。

據悉，劉德華到深圳完成14天後，近日正式為新片開工，見他穿上全副醫護人員的裝扮，相信扮演一名抗疫醫生，另外仲有一個恤衫配西褲的造型，同樣戴上口罩，神色凝重地在街上徘徊。

早前片商宣布開拍首部抗疫片《中國醫生》，由劉偉強執導、張涵予及李晨等人主演，根據百度百科的劇情簡介，「本片根據2020年抗擊新冠肺炎疫情真實事件改編。講述全國各地的白衣逆行者在這場浩大戰役中紛紛挺身而出、爭分奪秒、浴血奮戰在武漢前線,不顧自身安危守護國人生命安全的震撼故事」，未知劉德華所拍攝的是否同一部作品。

01唔貼link

支那又黎白事當紅事辦

可不可不要這麼樣，徘徊在目光內⋯
你會察覺到佢對人仔饑渴難耐

填海華 不了

扮李文亮啦

中招死埋佢啦老餅華

樣辦戲

只有有毒是真的

咁似d喜劇情節
上一秒用聽診器拆炸彈
下一秒真係爆炸 炸到變黑人

佢都殘啦，扮病人好D

其實填海華仲有咩工種未做過
醫生，合唱團，律師，狗，走私，毒販，盲人和尚，保安局局長

国家主席

做過特首

人民特首劉華密密搵人仔

什麼都假 只有騙子是真的

抗疫唔係話想抗就抗
係個天俾唔俾你抗

人民幣特首

都唔會再睇嫁啦。有乜所謂

唔係最新嘅國家政策話藝人拍戲唔俾收錢咩

呢啲樣版戲應該冇錢收

抗疫華

Black Lives Matter

通常劉德華都係掛住夠人 之後確診
臨死前會同baby john講
我係中國醫生
之後就爆炸死左

劇情可以參考返拆彈專家

掛住救人

又洗白

支持劉德華做中國國家主席

支持華仔.<3

愛國電影係冇錢收架...唔拍就將你橫店3p既av公開

打腫塊面扮肥仔

白事可樂

之後受傷休養用太多錢？
而家密密搵人仔

做乜唔去真嘅武漢拍呀

現在應去上海拍有實景

做咁多種職業都係同一個演技其實好撚勁

嘔心

屌
好撚地獄

門徒叫有突破既
但唔知點解之後又chok番

又係飛機片？

古惑仔
老千
電單車手
拳手
賭場老闆
有錢仔

話時話呢排都有成三套支那打飛機片喺香港上金剛川、奪冠、八佰以前好似冇咁多？

支那醫護=支共condom,完

播毒大國

責任全不在終國

佢個女做咗黨人質?

如果個結局係佢中病毒條屍拎左去填海
我一定俾錢入戲院睇
然後大大力拍掌

用門徒嘅演法扮大陸醫生
我唔知呀,唔想知呀唔知你咩病呀
係人都會病啦喂唔係我搞到你病喎
關我咩事啫根本係你自己衰
根本係你衰